維穩費俾錢佢哋幫手清，做到噤，由佢地無癮

何君堯深夜在其facebook直播稱，明天（周六）發起「香港清潔日」會如期舉行，他說其代表昨與警方會晤後，得悉毋須就各區申請「不反對通知書」也可進行有關活動，故撤回向警方集會申請。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

成日拖數又cut糧